日本地下偶像，一个合法的灰色地带。纪录片《东京偶像》

個40幾歲追星毒男都幾型呀,真係咩人都有

日本人賣周邊就叫偶像
我地fufu牙鹿賣相就俾人話係電子雞
咩意思

咁真係雞呀ma

班日本仔真係好毒